# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-28 14:28-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-31 09:12+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.4\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/components/AsyncImage.jsx:59
msgid "Loading Now..."
msgstr "当前正在加载..."

#: splunk_gdi/appserver/static/js/components/Dots.jsx:7
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/pages/home.enterprise.jsx:10
#: splunk_gdi/appserver/static/js/pages/home.lite.jsx:10
#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.lite.jsx:34
msgid "Add Data"
msgstr "添加数据"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:5
msgid "No valid data source is found."
msgstr "未发现有效数据来源。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:6
msgid "The id of this collection method is invalid."
msgstr "此集合方法的 ID 无效。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:7
msgid "Mandatory fields are missing in the conf file."
msgstr "配置文件中的强制性字段缺失。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:8
msgid ""
"The definition of resource server is missing in the response from the "
"web service."
msgstr "Web 服务的响应中资源服务器的定义缺失。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/utils/messages.js:9
msgid ""
"Splunk data onboarding guides are not accessible. Please ensure an "
"internet connection is available to access these guides."
msgstr ""
"Splunk 数据入门指南无法访问。请确保可以通过互联网连接访问这些指南。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:13
#, python-format
msgid "images for %s"
msgstr "%s 的图片"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:42
msgid "Configure now"
msgstr "现在配置"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:45
#, python-format
msgid "%d data source"
msgstr "%d 数据源"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceCard.jsx:48
#, python-format
msgid "%d data sources"
msgstr "%d 数据源"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceContainer.jsx:60
#, python-format
msgid "%d data sources in total"
msgstr "%d 数据源总计"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceContainer.jsx:61
#, python-format
msgid "%d data source in total"
msgstr "%d 数据源总计"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.Header.jsx:5
msgid "What data do you want to send to the Splunk platform?"
msgstr "您想将哪些数据发送到 Splunk 平台？"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.lite.jsx:35
msgid "How do you want to add data?"
msgstr "您要如何添加数据？"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/Master.resolved.jsx:11
msgid "Or get data in with the following methods"
msgstr "或用以下方法导入数据"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/DataSourceModal/Master.jsx:90
#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/SearchResult.jsx:72
msgid ""
"No guides matching your search were found. We are continuously adding "
"new guides."
msgstr "未发现和搜索匹配的指南。我们正在继续添加新指南。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:33
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:34
msgid "files from my computer"
msgstr "来自我的计算机的文件"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:35
msgid "Local log files"
msgstr "本地日志文件"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:35
msgid "Local structured files (e.g. CSV)"
msgstr "本地结构化文件（例如 CSV）"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:36
msgid "Tutorial for adding data"
msgstr "添加数据教程"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:44
msgid "Monitor"
msgstr "监视"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:45
msgid "files and ports on this Splunk platform instance"
msgstr "此 Splunk 平台实例上的文件和端口"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:47
msgid "Files - HTTP - WMI - TCP/UDP - Scripts"
msgstr "文件 - HTTP - WMI - TCP/UDP - 脚本"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:48
msgid "Modular inputs for external data sources"
msgstr "外部数据来源的模块化输入"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:57
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:58
msgid "data from a Splunk forwarder"
msgstr "来自 Splunk 转发器的数据"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/LegacyInputMethod/InputMethodsContainer.jsx:59
msgid "Files - TCP/UDP - Scripts"
msgstr "文件 - TCP/UDP - 脚本"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/Master.jsx:13
msgid "Follow guides for onboarding popular data sources"
msgstr "遵循热门数据源入门指南"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Search/SearchBarAndResult/SearchBar.jsx:57
msgid "Search bar"
msgstr "搜索栏"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:26
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:27
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:28
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:29
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:30
msgid "No"
msgstr "否"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:31
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:32
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepControl.jsx:33
msgid "Exit guide?"
msgstr "退出指南？"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:11
msgid "Collection Method"
msgstr "集合方法"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:12
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepHeader.jsx:13
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepCollectionMethod/CollectionMethodCard.jsx:28
msgid "Best Practice"
msgstr "最佳实践"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepCollectionMethod/Master.jsx:43
msgid "Choose collection method"
msgstr "选择集合方法"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/BlankDeployment.jsx:8
msgid "Please select deployment"
msgstr "请选择部署"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/ConfigurationContainer.jsx:12
msgid "High level steps"
msgstr "高级步骤"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/ConfigurationContainer.jsx:13
msgid "Full Configuration Documentation"
msgstr "完整的配置文档"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:28
msgid "Choose your deployment environment"
msgstr "选择部署环境"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:29
msgid "Overview of required configuration for your environment"
msgstr "环境要求的配置概览"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:30
msgid "Deployment Diagram"
msgstr "部署图"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:31
msgid ""
"Select options on the left describing your distributed deployment "
"configuration"
msgstr "在左侧选择描述分布式部署配置的选项"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:32
msgid "Select the option above that describes your Splunk deployment"
msgstr "选择以上描述 Splunk 部署的选项"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepTopology/Master.jsx:33
msgid ""
"An overview of the configuration required for your deployment will be "
"shown here"
msgstr "此处显示部署需要的配置概览"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:58
#, python-format
msgid "From the %s, enter the query below."
msgstr "从 %s 中，输入以下查询。"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:59
msgid "Verify your data is being ingested"
msgstr "验证是否正在插入数据"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:60
msgid ""
"Use the following SPL query to verify that your data is indexed and "
"searchable"
msgstr "使用下列 SPL 查询验证已为数据建立索引，数据可供搜索"

#: splunk_gdi/appserver/static/js/views/Wizard/StepWizard/StepValidation/Master.jsx:61
msgid "Search & Reporting app"
msgstr "搜索和报告应用"

#: splunk_gdi/appserver/templates/home_template.html:21
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: splunk_gdi/default/app.conf:12 splunk_gdi/default/app.conf:17
msgid "Splunk Get Data In"
msgstr "Splunk 数据导入"
